依家仲叫人去理大既一定係阿SIR

一早有高人叫散水,信錯連登阿SIR去世理大送頭
共產黨傳統戰術""圍點打援""
阿SIR就係想你地集中一鋪清袋呀

你含柒啦

人少：送頭
人多：打佢老母。但係對方全部傳奇級裝備

ps講打機

拉

係，圍點打援，拉個d全部最精銳勇武

冷氣軍師你踏出過自己屋企一步未啊

apple live影住 30人被查
全部迫住蹲係度

比人屌散水撚，好似唔守理大三罷口到咁

依家無啦屌

屌你老母，班仆街咁撚鐘意屌散水撚，今次唔走啦，滿意啦？！比人捉曬坐10年喇仆你個街！以後米撚再推陣地戰，邊個再推邊個係鬼！！！！

屌你老母，你以為個個戰狼300咩，戰狼300都死啦！

做完要做ge野就好走啦，比人拆左啲rb米再起過囉，依家野野比人拉，米又係會比人清rb，但人無左邊個再起，點夠人出黎再抗爭呀

人先係最要呀！！！

你都識講最勇武
叫d武力得30既去做乜

咁其實今日紅隧都未開翻
係咪做到大三罷？

無撚錯！

Sir你老母

一開始就講左be water
講埋poly易攻難守
唔可以為次次都咁好彩先得架

搭黨鐵番晒office啦

有人叫18區開花、18區幫拖。想叫人送頭？大局以定，請不要作無謂犠牲。#國師 一早講過要在少女被射盲眼嗰時定格，等美中處理問題。販民鬼登瘋狂推 #送頭日程表 叫人送頭。如今中共嘅劇本已經流出，大局已定就更加不應該走出去做祭品。出去送頭，風險一定有增無減。請各位自己衡量。

同一方法永遠只能用一次
要繼續諗下計喇
唉

叫佢地be water仲要俾佢地話5毛
真係害死人

bye and block

有手足比人圍緊仲有心情屌自己人

拉
上一頁

好多阿SIR 扮野現型啦

陣地睇情況一段時間還可以
但係今次太長啦